「突發」新城市左膠阻人救人

有個人俾便衣禁低
呢條撚樣係咁叫人冷靜
搞到新城市5樓班便衣增援
有幾個人比人捉左

因為佢都係便衣

真

推到有全樣

阻膠唔係同路人

推

佢好大台feel

咁快唔記得藍絲都會扮左膠拉手足去POPO到

條友最尾都畀人拉咗

呢個真

冇
成班葦佬保護

講咗好多次所有阻人救人者都係便衣嚟，唔好再用左膠個term

況且佢咁撚樣衰都唔撚似大愛撚

exactly

左膠=便衣

拉左 個口流血

班撚到咁多阻膠
都係便衣黎，下次唔好咁on9

呢個後生仔 琴日比龍心跟住屌直播 好後生 傻傻地咁 應該中學生

有無叫人唔好救佢

把口咁賤抵啦

手足黎 唔好咁啦

同埋我見唔到有人想救人 係得呢個後生仔行得最近

有人想上前 佢係咁阻住

阻人嗰個俾狗拉？會唔會扮拉

擺明係便衣狗
呢d唔係手足
下次一定要獅鳥

人多個陣阻自己友救人, 等到便裝狗多就累到其他人都畀人捉

左膠永遠唔係我地同路人，當對家對待

蘋果影到佢個口流住野比人帶走 我肯定佢手足 琴日龍心直播 佢同龍心互屌

你仲當左膠係手足？

呢d仆街累人累物

希望佢識進化唔好再做阻膠

佢衰on9

阻膠唔係手足

佢唔係喎 見到佢同班狗拉拉扯扯 好似拉埋

佢唔係狗啦痴線

便衣扮左膠啦 , 起碼都一定係藍屍

做乜拉

同便衣推撞 口罩都無個痴撚線

直接當佢狗啦

佢個樣有d衰似廢老藍絲或者便衣多d

收皮啦屌你每次一有左膠就搞到手足俾狗咬
依家仲同我講左膠係手足
半年啦仲睇唔清？
左膠不是手足

屌

召喚 唔好打啦再打會失民意.jpg

真係手足黎 見過佢架

佢係咪狗黎呀
雖然左膠與狗同罪

冷靜！！！

因為都係便衣

害死人，無左3個

up

搞清楚先 睇直播就真係唔見佢有阻自己友 反而見佢同狗最近 之後推推撞撞就拉左

阻自己友個d 都係便衣 唔洗講

邊個阻人就打到死為止

阻膠=敵人

過左半年仲對住便衣冷靜 火上加油喎

係我就一巴車埋去個左膠到

拉佢幫佢走咋
驚手足識穿佢

但佢一定係左膠

沒有左膠, 只有便衣

沒有左膠 全部便衣

狗咪傻傻地

有心幫黑警=便衣/藍絲

講左阻膠不能留，阻膠無手足，可出手無誤

推到便衣狗死全家

佢有擋撚住人 有人係想去救
你無睇清楚不如唔好兜

屌 有聲

左膠即係鬼

一早話左左膠=卧底

左膠可以C

左膠等於狗 即使佢唔係狗都好但效果一撚樣

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

擋住自己友叫冷靜啲問緊

抵撚死啦
仲on99當左膠係自己友咪咁

太多了

幫手推
------

【實戰】【要改善】請不要同狗隻合照

笑

左膠=便衣狗

阻人救人應該一侓當係便衣狗處理

當係警告作用唔錯 邊個做阻膠就貼足1年